---
title: Blog 19-09-17 Week 4
subtitle: Door Lianne van Gaalen
date: 2017-09-19
---

Vandaag was een hele korte dag. We kregen een hoorcollege over prototyping. Dit was erg interessant. Dit mede door de enthousiaste spreker. Ik heb geleerd hoe je het meeste uit je prototype kan halen, welke soorten van prototyping er zijn en dat het erg belangrijk en goed is om te onderzoeken.

Er werden veel handige tips verteld over prototyping, en ik kwam er achter dan mijn team en ik hier veel van kunnen opsteken. De hoorcolleges zijn erg nuttig vooral omdat we nu weer een nieuwe traject in gaan en we nu alles nog beter kunnen uitwerken en onderzoeken!



